其實有冇人 $108+18 個plan 係無限唔限速

好似冇人講

員工都做唔到街外客點會有

有朋友係咁
個plan最近幾個月過5gb都唔限速
仲成日擺上ig哂命

咁你可以放d圖上黎睇下啦
員工都做唔到喎
同埋點唔限速先？
我員工 玩家庭plan5張500先平均做到1張100

20GB 痴撚線

真係唔限速？1個月20GB好正常啦

過5GB得返128kbps 咁慢點用到20Gb

冇人係咁